我升中一, 派位派左入霍格華茲><

開心死><
有冇同學?
同埋有冇人知個月台點去?

你個麻瓜

以我所知 錦上路個月台係最近學園 連接住學園 附近一個小鎮 坐馬車去都係半個鐘左右

冇記錯要跳落路軌度等架火車撞埋黎
咁樣就到

係咪五毛鎮?坐馬車直通阿茲卡巴

係愛黨鎮 五毛鎮再遠啲

我頭先係紅碪撞左半個鐘都入唔到而家腦震盪入左醫院

死麻瓜扮有offer

我係你個霍格華茲 你係我個葛來芬多 你係我個麻瓜 我係你個魔法師

次次見到你地呢d麻種搵唔到入口就好想笑
利申老豆係魔法部做 有私人飛路網去車站

課外活動記得報魁地奇

入左扶輪

我真係有係舅父收埋D信搞到我而家先知

教你一招 叫 去去武器走

中一冇得玩住

依家多咗nds
唸咒嗰陣要用普通話 如果無兒化音個效果無咁好

我想讀草藥學有冇人知難唔難讀

比心機

第時做石教授呀甘道夫果d魔法師

派咗去葛來芬多？

英國魔法部長妙麗格蘭傑表示，繼魔法部過去數日已與麻瓜首相協商後，同意配合麻瓜政府對港人的入境規則和國籍政策。魔法部將承認申領「英國國民（海外）護照」（British National Overseas, BNO）的港人巫師及家屬，於英國魔法世界居留的資格，並給予入籍途徑。

未呀, 聽講分類帽好串

唔好史萊節林，唔好史萊節林

你好，我地係女巫獵人，你已經違反國家頒佈嘅巫術安全法，依法予以即場火刑